air pod 提前出貨

岩岩收到email 提早左半個月送
咩事

唔知

你個人妖都有買

尋晚收左貨
有冇巴打想同我收

巴打幾號落單？

2月4仲未出

好似十四號

慢慢等

想收黎自用
bensoncho1357@yahoo.com.hk

好似係十三號開賣

今日先出第二日啲貨

唉, 我26號先訂....
有撚排都未收到

巴打你預有少少炒價

Same

27號訂

30號夜晚先訂

收AirPods 一對可接受少少炒價
Telegram:kei08

收AirPods 一對可接受少少炒價
Telegram:vinle

我見過沙田某舖有現貨1780

琴日訂左

張單寫預計幾時到？

6星期囉

有 Delivers by ?
好似去到 15/2 ?

有排等

23號訂話6星期
但預計日期係13/2/2016
8星期喎